有冇兄弟返工大壓力到食煙？

好大壓力好辛苦 🚬

yes

減壓其實食屎先最有用

ys
今年fg 搵左幾個月工
岩岩先搵到工
搵工咁難
又驚做得唔好
好怕會冇左份工
搞到日日要食煙減壓先訓得著